HA醫管局記者會直播LINK

2019球王大賽

推

又遲到屌你

或者 絕招同途異路

蘋果冇去到？得咁少人嘅

辛苦晒班記者

準時係咪咁難？

sorry 懶緊屎